有冇清放4日假都冇出過街????

防疫唔可以鬆懈

樓豬今日勤力到

我

呢句係比冇街出既毒撚講
利申毒撚

我 打機同睇動漫

識好多毒撚1條友都要落街行下扮唔毒

美股輸到仆街 留家食老母飯對沖

無人約？

今日去狗cafe搵樓主

落街買包煙算唔算?

我4 日涼都無沖 做完尖拎張紙巾摸下就算 唔洗返工真爽

你去錯了
樓主比佢主人帶左去彭福公園

冇開狗cafe

收到風佩清主人連開4日OT，無帶佢出街

狗都識路去cafe

你唔係返6日咩扮咩

請左大假

佢主人係邊個

中坑話你喺到

我人嚟，你咪痴線

樓主先係人你係狗

師兄中肯

樓主做咩唔搵我食飯